[民主]跟本立法會就應該係公開地方開會 例如球場

岩岩睇到個POST 講話復會搵唔到地方 又話要係船上邊搞
跟本就ON9 行得正企得正驚乜野 即係反映到個立法會跟本唔係跟民意
場合愈公開就愈好 城市論壇咁 市民可以隨時出入 有問題就掉蕉 咁有咩問題
當議員真正發表緊利民既意見同正確引述時候 邊個會怪你

假使真係搞到臨時立法會 一定要有咁透明得咁透明

光復香港 時代革命
驅逐共產 還我河山

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :